要求美心作出賠償 為全港藍屍討回公道

藍屍中哂武肺 仲點幫襯藍店
諗起都慘 日日撐美心結果武肺月餅都照賣
為咗賺錢 牙清真係無陰公